原來有青年係淋黑油現場被拘捕

但係該位青年手持紅色噴漆，都應該同青年所講既野一樣，係想送罐油俾黎太打暴徒，黑油應該都唔關佢事，都唔同色

我相信佢係好無辜

應該係是但老屈個當交數

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有名你叫警賊
警賊講野你都信